依家中共會唔會好想搵人殺死陳同佳？

佳哥可能聽日就買機票飛台灣尋求入獄

佳哥心情好番啲未

佳哥心情仲未變好

佳哥心情好撚曳

佳哥今日心情好撚曳

跟本就係中共既人

係到想殺林病，始作俑者